是日晚餐 紅萬煙灰撈飯

😋

幾時試香爐灰意粉